銀髮族及baby kingdom一群家長 請入

事源
[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

有上連登既你地唔該幫手用WHATSAPP或者你地既方法
分享出去
720既遊行,係撐政府遊行,千奇千奇唔好去
721先係民陣既遊行,先係大家一齊努力既目標

幫忙用你地既力量將呢個消息分享出去
唔好比自己友中伏
唔該晒

相信你地可以一傳十 十傳百
記得係721

推

我冇野講

無野推

push

一定要同班老友記講清楚720係撐警暴支持黑警濫權，而唔係反暴力既遊行

推上熱門啊

大家幫手推啦

順便幫手8下 佢哋出幾多錢叫人去

你睇下個msg就知係純呃鳩佢地720=愛香港 用愛乜乜77
點會同你講收錢

有無長輩圖幫手？

求吓你地facebook分享又好
whatsapp分享都得

我地好難宣傳到你地d圈子
銀髮族同媽媽們 我愛你地
多謝你地🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我冇嘢講

唔想做emoji撚 但長輩好似好興🙏🏻🙏🏻🙏🏻

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

Push

721 3點銅鑼灣見

各位p牌爸爸媽媽，求下你地幫手

不如民建聯更怕有人騎劫埋佢地個遊行
無啦啦有人爬頭拉banner嗌"林鄭落台"、"撤回惡法"就唔好啦
諗真d其實撐犬同反送中係無衝突既

大叫我要真普選

720唔見 721先見

up

721

721金鐘

721見

721金鐘見

借po

720會唔會係我地文宣真正遍地開花既大好機會

721 金鐘見

跟乜乜社團乜乜協會去嘅多數有車馬費
街外人攞唔到

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

幫推

辛苦曬咁多位長輩同媽媽快啲幫手正視聽

推，連登爸媽們，靠你地啦

記得係721

靠你地了

Push 麻煩各位提多幾句

推
721見

全力推721Post

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

推post!!!

唔好成日求人 我哋自己申請個acc去香討同bk做文宣啦

訓前一推

老一輩 靠你地感化同輩啦

訓醒再推比多d人知

無改錯名

連登仔去baby kingdom 開post啦

搵D100 李慧玲
電台廣播之外，佢都可以聯絡到好多搞手
一齊通知人
要快

香港人 同心

岩岩申請到銀髮族帳號嘅巴絲
或
冇帳號只瀏覽的你們
唔洗去前線嫁，網上/同你朋友講這些訊息已經好幫到手！多謝你地支持後生仔

果面大部分藍絲陣營， 唔使返工不停出post

推呀

720要去書展
721先係遊行

愛國愛黨 支持三中商 書展打書釘！！

愛國愛黨嘅我地點可以唔支持三中商
720一齊去書展打書釘
支持中聯辦壟斷香港出版業
支持國家宣傳機器

唔知咩事嘅我唔多講
傳送門
（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

[長文]家有一老，如有一寶

充實嘅星期六日

推 721香港人不分年齡企晒出嚟

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

推一推

推推推

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

香討好on9 申請完都留唔言

Push
7.21見

721 721 721

7.21國際文宣

721呀

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

呢次真係仆街，今朝同兩老講開嘢，先知原來佢真係以為個遊行日期係星期六應該唔少長輩搞錯

遊行係7月21星期日呀

想喊

有冇人組隊去各大地鐵巴士站派傳單提人20/7係呃人

7 21

721 金鐘

多用星期日！維園3点見！少D用721數目字！免魚目混珠！有旡人可諗吓点講順口D？

我識果啲幾乎全部80後媽媽都有fb, fb都有like蘋果。
蘋果一直有報720 721, 應該唔會有人搞錯既。
最好蘋果今日報陰招事件出黎, 咁就多人知了。

幫你分享左了。

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

7.21
我無野講
大家幫幫手推返有用 721 POST 上黎

唔該叔叔嬸嬸公公婆婆

名位jm🙏🏻

推！

721見 722請假

PUSH

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

唔好比人呃呀 老一輩唔識上網 靠你地話佢知喇

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

拜託晒咁多位銀髮族多謝你哋!

注意!! 請廣傳! 呼籲大家提醒/ 澄清身邊親朋戚友